# HTTP

> ## Sucesso
1. ✔ Request com verbo http válido (post)
2. ✔ Passar nos headers o content type JSON
3. ✔ Chamar request com body correto
4. ✔ Ok - 200 e resposta com dados
5. ✔ No context - 204 e resposta sem dados

> ## Erros
1. ✔ Bad Request - 400
2. ✔ Unauthorized - 401
3. ✔ Forbidden - 403
4. ✔ Not found - 404
5. ✔ Internal server error - 500

> ## Exceção - Status code diferente dos citados cima
1. ✔ Internal server error - 500

> ## Exceção - Http request deu alguma exceção
1. ✔ Internal server error - 500

> ## Exceção - Verbo http inválido
1. ✔ Internal server error - 500